<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>BlogB on My Blogs !</title>
    <link>http://localhost:1313/blogs/blogb/</link>
    <description>Recent content in BlogB on My Blogs !</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 31 Mar 2025 17:54:35 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/blogs/blogb/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Blog B / Chapter 4</title>
      <link>http://localhost:1313/blogs/blogb/chapter4/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 17:54:35 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blogs/blogb/chapter4/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;part1&#34;&gt;Part1&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Cognitis enim pilatorum caesorumque funeribus nemo deinde ad has stationes appulit navem, sed ut Scironis praerupta letalia declinantes litoribus Cypriis contigui navigabant, quae Isauriae scopulis sunt controversa.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;part2&#34;&gt;Part2&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Et quoniam apud eos ut in capite mundi morborum acerbitates celsius dominantur, ad quos vel sedandos omnis professio medendi torpescit, excogitatum est adminiculum sospitale nequi amicum perferentem similia videat, additumque est cautionibus paucis remedium aliud satis validum, ut famulos percontatum missos quem ad modum valeant noti hac aegritudine colligati, non ante recipiant domum quam lavacro purgaverint corpus. ita etiam alienis oculis visa metuitur labes.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blog B / Chapter 3</title>
      <link>http://localhost:1313/blogs/blogb/chapter3/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 17:54:28 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blogs/blogb/chapter3/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;part1&#34;&gt;Part1&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ergo ego senator inimicus, si ita vultis, homini, amicus esse, sicut semper fui, rei publicae debeo. Quid? si ipsas inimicitias, depono rei publicae causa, quis me tandem iure reprehendet, praesertim cum ego omnium meorum consiliorum atque factorum exempla semper ex summorum hominum consiliis atque factis mihi censuerim petenda.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;part2&#34;&gt;Part2&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Quibus ita sceleste patratis Paulus cruore perfusus reversusque ad principis castra multos coopertos paene catenis adduxit in squalorem deiectos atque maestitiam, quorum adventu intendebantur eculei uncosque parabat carnifex et tormenta. et ex is proscripti sunt plures actique in exilium alii, non nullos gladii consumpsere poenales. nec enim quisquam facile meminit sub Constantio, ubi susurro tenus haec movebantur, quemquam absolutum.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blog B / Chapter 2</title>
      <link>http://localhost:1313/blogs/blogb/chapter2/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 17:54:22 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blogs/blogb/chapter2/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;part1&#34;&gt;Part1&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ideoque fertur neminem aliquando ob haec vel similia poenae addictum oblato de more elogio revocari iussisse, quod inexorabiles quoque principes factitarunt. et exitiale hoc vitium, quod in aliis non numquam intepescit, in illo aetatis progressu effervescebat, obstinatum eius propositum accendente adulatorum cohorte.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;part2&#34;&gt;Part2&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Abusus enim multitudine hominum, quam tranquillis in rebus diutius rexit, ex agrestibus habitaculis urbes construxit multis opibus firmas et viribus, quarum ad praesens pleraeque licet Graecis nominibus appellentur, quae isdem ad arbitrium inposita sunt conditoris, primigenia tamen nomina non amittunt, quae eis Assyria lingua institutores veteres indiderunt.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blog B / Chapter 1</title>
      <link>http://localhost:1313/blogs/blogb/chapter1/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 17:54:15 +0200</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blogs/blogb/chapter1/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;part1&#34;&gt;Part1&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Quo cognito Constantius ultra mortalem modum exarsit ac nequo casu idem Gallus de futuris incertus agitare quaedam conducentia saluti suae per itinera conaretur, remoti sunt omnes de industria milites agentes in civitatibus perviis.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;part2&#34;&gt;Part2&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Quam ob rem ut ii qui superiores sunt submittere se debent in amicitia, sic quodam modo inferiores extollere. Sunt enim quidam qui molestas amicitias faciunt, cum ipsi se contemni putant; quod non fere contingit nisi iis qui etiam contemnendos se arbitrantur; qui hac opinione non modo verbis sed etiam opere levandi sunt.&lt;br&gt;&#xA;Hac ex causa conlaticia stipe Valerius humatur ille Publicola et subsidiis amicorum mariti inops cum liberis uxor alitur Reguli et dotatur ex aerario filia Scipionis, cum nobilitas florem adultae virginis diuturnum absentia pauperis erubesceret patris.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
